Tela com:
  - Usuário logado:
    - Nome do usuário.
    - Botão de edição do perfil.
    - Botão de meus cupons
    - Botão de doações.
    - Cartão de crédito (pode ter ou não ter)
    - Botão para edição do cartão de crédito.
    - Botão para tela de fale conosco
    - Botão para tela de sobre nós
    - Botão para tela de termos de uso
    - Botão para tela de politicas de privacidade
  - Usuário não logado:
    - Só aparece o geral